立法會得番建制派錢舒困無難度啦

DLLM 仲有咩阻力啊
得番你班建制仲唔派錢等幾時啊

快啲收買人心，收買我，收買我!

廢中廢老：唉，我就中立唔識政治嘅，點解冇曬反對派都唔派錢？

而家飲食業水深火熱啊
快D派錢啦 收買人心啊